睇黎又會有好多廢老中招

入到去又係貨到付款同埋簡體字

你講咗出嚟咪少咗人中招，所以你係想人中定唔中？？

抵死，啲廢老咁鐘意奶共